[集思廣益]理性討論一些方法如果人羣中有狗同鬼

其實近來明顯見到有狗同鬼混入。
嚟近機場相信都會有。
大家兄弟姊妹們，可唔可以討論一些方法，如遇有狗隻混入，點樣要求對方證明而大家又可接受呢？
自膠舉例:如被懷疑可以員工證，學生證去證唔係狗。或出示身份證個名去search, 大家討論一下可不可行？
多謝各位兄弟姊妹，五大訢求，缺一不可！

但有缺點，可能被用作抄牌

自推

好恐怖，身邊嘅陌生人都信唔過

最好真係邊個都唔好信，除非你見過佢一齊夢遊過

唔得，呢d身份證明可能會反而比鬼利用，佢扮懷疑人就可以攞到身份證明

BTW，我都想知有咩方法最近真係愈來愈多鬼

警察死全家

要造大事，就連晚晚訓係你身邊既人都唔好信